physical 團購 $40 任玩2個月?!

其實一直想報康民處健身室
但要等期報名

岩岩係團購網見到 $40/ 2月個
任何時段任何分店

我預左入到去一定會比人捉去勁sale
但我只係想玩2個月
到時乜7咭eps都唔帶, 只帶現金$40

我自認都耳仔硬
從來無比人sale過 (因為本身做sales )

始終咁平
唔知有無伏
有無巴絲曾經有join 過呢d 團購?

優惠選項
舒適堡 2 個月任玩健身連5張跳舞券 + 1節專業私人教練健身指導及1次美容療程 只售$40 (標準價 $2,588)
優惠內容
2 個月任玩健身
5 張跳舞券
1 節專業私人教練健身指導
1 次美容療程 (3 選 1) ：
- 膠原精華緊膚護理連倒模療程
- 法國 Sothys 水份滋養護理
- Super Laser 1064 納秒激光

始終一個人上去,難免有一分淆底

曾經聽過某間已執既, 係會扣起id card唔比返你
搞到要叫警察

便宜莫貪 中伏勿喊

留名

等睇中伏
認真未出事之前 個個都話自己唔會有事